[國際線]美國Time關於今日事件報導...

各位鍵盤戰士, 同我入去retweet爆佢

Push

rt

陳云信徒出黎遊行

有咩方法可以將立國安法等於同全球各國宣戰?

無人推？

推！！手足快做！

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

push
push
push

天滅

推

天滅中共

美滅中共

推
入去幫拖
好撚多5毛

對抗極權

Retweet

中共

bump

外國戰線

Fake news?
你慢慢跟番咩女權 環保少女 ok 架啦
地球會圍繞你班左膠轉

push

好撚多五毛,入去留言
最緊要互相like留言

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

bbcnews 喺ig Twitter po咗我哋，召喚Twitter師

好撚多左膠

晏就嘅list，做過嘅search hashtag，未做快做

【拋磚引玉】我地仲有兩個低風險大技可以用

我鐘意你個思路

肥彭做緊，共產黨對自由世界宣戰